{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161477?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하플로스 키즈&풀빌라"
    },
    "text": "海を見ながら休めるペンションです。 周辺には有名なカフェやグルメが位置しています。 ペンション内の施設としては、お子様に人気の屋外列車遊びやトランポリンがございます。 計6つの客室で構成されており、1階にはキッズフルビラ2つ、2階にはメゾネットタイプのフルビラ4つがあります。 全客室から温水プールをご利用いただけます。 入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00です。 ペンションでは送迎サービスを提供していません。 バーベキューグリルを利用するには1回20,000ウォンの費用が発生し、グリルの種類は客室によって異なります。 幼児基準で1人当たりの追加料金は20,000ウォンで、36ヶ月未満の幼児は無料です。 最大人数の超過は不可能であり、追加寝具1個セット当たり20,000ウォンの費用が発生します。 客室内には温水プールがあり、利用時間は16:00から退室前までです。 4月から10月まではぬるま湯を無料でご利用でき、事前予約が必要です。 インターネットは無料でWi-Fiを利用できます。 ペットは入室できませんし、駐車場には無料の電気自動車充電器があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何か施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外列車遊びやトランポリンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "ペンションには計6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "温水プールはどの客室から利用できますか？",
            "answer": "全客室から温水プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューグリルを利用する場合、1回につき20,000ウォンの費用がかかります。グリルの種類は客室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児基準で1人当たりの追加料金は20,000ウォンです。ただし、36ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "最大人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能です。追加寝具1個セットごとに20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内の温水プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室内の温水プールの利用時間は16:00から退室前までです。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "4月から10月までの期間、ぬるま湯を無料でご利用いただけますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何がありますか？",
            "answer": "駐車場には無料の電気自動車充電器があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 435
    }
}